被人慶祝生日果位周同學有冇得民事告佢同學導致佢受傷

書都未讀完，就打哂折扣
講真出來揾食
第一睇你靚唔靚仔
第二睇你有冇浸大grad
第三睇你有冇咩連登仔冇既技能

宜家未出去做野，已經打左個七折
即係未來收入少左三成
當一個fresh grad 有15k 1年就18萬
咁當打40年工 都成720萬
無左3成 都成200萬

個同學一時疏忽 就令周同學受傷
有無得民事告下
拎番小小補償

刑事都可能入到

一定可以

冇
因為冇法例

人身傷害

法律既野在符觀點與角度
d咸濕仔偷拍 咪又係唔告非禮遊蕩
咪又係告不誠實使用電腦
明明係用手機又唔係電腦

香港行普通法 案例都係其中一種法律 所以冇法例唔代表告唔入